阻膠阻膠個名真係一啲都無改錯

所有非勇武嘅下次遇到衝突
既然幫唔到落手都仲有好多嘢可以做
1.開開遮擋擋雨；
2.阻下啲阻膠阻手足開工；
3.叫人唔好影嘢；
4.掩護返勇武退場；
5.事後幫手打文宣戰

最後
齊向阻膠說不